係旺角搵咗勁耐終於有位食飯

賣波鞋個新商場
成條樓梯都坐滿人係到食野
旁邊個運動場又封撚晒
最後好彩仲有位食飯

好慘TvT

做乜今日去旺角

個飯幾靚，喺邊間買？

去旺角做乜撚野，浪費！

食個飯都咁困難

隻雞幾滑

通菜街茶記
我無睇黃藍
隨便買的
突然想食海南雞飯
味道還可以

網上買咗野去攞

柒婆死仆街，全家最後不得善終

潮特對面個公園多人到痴線

其實一向都唔去
但今日要攞野
攞完有點餓

無法啦

好多市民好慘

好撚反智
成班人係街邊食飯比較衛生

點解唔買番屋企先食

根本唔比人生存
柒婆有冇諗過唔係人人可以返到屋企食飯

都唔差夠大份
50蚊算抵食

係呀無啦啦想食
雖然lunch先食完黎

下次要幫襯黃店

後生仔海南雞.1998
旺角通菜街2號地下2L舖西營盤恆興樓
5501 8828

泰風佳味海南雞
上海街557號旺角綜合大樓2樓旺角熟食市場
6873 5343

師兄，成班人等緊你比聽日行山地點

hot toys?

點解你成日唔返屋企食

開黃店post都無人reply
我開咗幾多個呀你自己起底
入到黎就話我食咁貴又細份
個個只係識屌鳩我

返到去個頭無野食
仲有屋企壓力好大

等我返屋企試埋耳機先

sony野喳

同屋企人不和
壓力好大
寧願出面食完先
返去沖涼訓教

不和係咪好大件事先
唔係嘅話就算啦
返屋企食啦

藍

我冇鬧過你喎
下次陪你食

岩岩查咗無講藍定黃

多謝巴打
我都想有人陪我食黃店

多謝港共+防疫撚

其實唔係咩大事
但男人死要面
依家天氣涼涼都幾舒服

專家話係就係啦 一陣袁生fans屌死你啊

男人老狗大方啲

想有人陪就揾我啦
我有追蹤你

全城集氣！天滅林鄭！

個飯好得

有冇上建興睇羽毛球拍

你都知兒登多PR , 5毛, 狗, 藍屍開工

後生仔海南雞.1998
呢間食過 好食

樓主好靚仔

師兄返咩工 點解見你餐餐都係街邊食

其實一早聽醫護講, 封左關, 跟澳門或台灣咁咪無事
要清零真係唔基, 但政府成日買大陸怕, 又乜又七, 唉.
結果到今時今日都唔封, 唔肯大陸人要檢測呢點真係無言,
我地上去都要檢乜檢七啦, 屌你老母

家家有本難唸的經既
巴打可能真係頂唔順

新寶對面個公園食完..好多人係到食

Fortress ?

打錯forest ?

每日睇到巴打都感到好唏噓

有無多相

識食梗係食泰妃雞

下次睇埋黃藍地圖先就perfect

女人街有黃店後生仔海南雞

仲有蕃茄當小菜咁高級

真係好難有位

睇見都覺得慘

鋪頭名？個飯幾靚

睇下佢個樣，唔服輸咁，都唔撚係做野既，根本就係鬥氣

睇到都覺得慘 食埋個包返屋企

下次試下問自己D群或谷，有時呢度係泠漠D

啲雞好靚

仆街林鄭

點解變左取暖post個個入黎可憐你

殊

垃圾 抵你冇位食飯

佢專登揀藍店㗎
晏晝提撚咗佢 佢夜晚都仲係照揀藍店

你做得好好呀，加油

前幾日先係公園食野 仆佢個臭街

封堂食正常啦 好多人係豬

煙廠街果間正過泰妃雞

後生仔唔好食
可能係嗰時開張頭一個星期去
水準未穩定

名❓

唔記得……

推

今晚見到有個女仔企係條後巷度食個外賣飯盒好慘扑街政府

負皮啲人真係癲撚到

辛苦啦巴打

我入到黎。。。

幾錢？

50蚊咁多肉 仲係油飯 連嘢飲
算良心價啦

呢兩間係拎得落單有折

唔睇黃藍？ 你預咗比連衛兵負皮
下次想食乜都要搵黃店 唔理幾遠都要去

對唔住 誤會左樓主
比返正評你再follow 埋
下次有黃店即刻睇到！

屌你老味咁就叫答咗?
通菜街咁撚多間茶記你買哂?
抵你比人負評

留名 我都想知

睇睇下都想食雞

4頁都冇人屌表情撚
幾時開始5p化

知你講邊間 但唔知黃藍，
所以都係幫襯後生仔&泰風佳味(旺角熟食中心)

Btw泰風佳味隔黎有間海都車仔麵，
都係黃店，碟頭飯好抵食，我可以食兩三餐，
大家不妨分散投資

仲未有鋪頭名？

慶豐茶餐廳
我用熊貓48+2.4

留名，我都想知

95樓

食咩關你撚事咩

黃衛兵

多謝支持
一陣就開